有冇呢類圖案既錶

有冇呢類好重日本feel圖案既錶 最好係機械錶
潛水款OR斯文款

業餘工藝師

琺瑯錶啱唔啱

有冇咩型號？

非常貴